官方話長者無得打尖入 發現請即屌選舉主任及立打1823

係選舉主任前打，投訴佢，要佢立即停！

廢老是我們敵人，不能仁慈！